<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="bs">" - Atualmente a "</string>
    <string name="button_register"><u>Registar agora</u></string>
    <string name="button_save">Guardar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="close_drawer">Fechar</string>
    <string name="donations">Doações</string>
    <string name="current">Página atual</string>

    <string name="donation_2">Doação Terramoto</string>
    <string name="hint_contact">O seu email</string>
    <string name="hint_name">Nome completo</string>
    <string name="hint_password">Palavra-passe</string>
    <string name="history">Notícias</string>
    <string name="news_title_1">Incêndio em Sesimbra</string>
    <string name="news_body_1">Um incêndio que deflagrou cerca das 14.30 horas desta sexta-feira, num apartamento em Santo Tirso, levou dois menores ao hospital, por inalação de fumo.

Considerados feridos leves, os menores foram transportados para o Hospital de Santo Tirso.

Ao que o JN apurou, o incêndio, que deflagrou no sétimo e último andar de um prédio na Rua Luís de Camões, no centro da cidade, terá tido origem numa frigideira que estaria ao lume. O edifício foi evacuado por precaução.

Para o local foram mobilizados os bombeiros de Santo Tirso, Tirsenses e PSP.</string>
    <string name="news_title_2">Inundação em portimão</string>
    <string name="news_body_2">Pelo menos oito pessoas morreram na sequência de inundações registadas no leste da Austrália, segundo um novo balanço divulgado hoje pelas autoridades locais.

O anterior balanço apontava para quatro mortos.

O leste da Austrália tem sido alvo de fortes chuvas há quase uma semana, que inundaram edifícios inteiros e estradas, arrastando viaturas.

As autoridades do estado de Queensland aconselharam os residentes da capital, Brisbane, a permanecerem em casa, no momento em que a tempestade se desloca hoje para sul, onde muitas áreas residenciais estão localizadas.

Mais de 1.400 casas em Brisbane estão em risco de inundação.

A polícia continua à procura de um homem de 70 anos, que caiu ao rio Brisbane na sexta-feira.
        Após vários anos de seca e incêndios florestais potenciados pelas alterações climáticas, o leste da Austrália está a viver um verão extraordinariamente húmido devido a um fenómeno causado por uma anomalia térmica nas águas superficiais equatoriais do Oceano Pacífico.</string>
    <string name="news_title_3">Terremoto em Bragança</string>
    <string name="news_body_3">O Japão foi atingido esta quarta-feira por um terramoto de 7,3 na escala de Richter, minutos após um primeiro abalo, de menor intensidade. Não há, para já, notícia de vítimas
Um abalo de 7,3 atingiu esta quarta-feira o nordeste do Japão, mais concretamente as costas de Fukushima e Miyagi, tendo sido de imediato acionado um alerta de tsunami. As ondas geradas pelo abalo podem chegar a um metro de altura, escreve o jornal "The Japan Times".</string>

    <string name="location_permission_denied">Por favor tente outra vez e permita as permissões necessárias!</string>
    <string name="login_ok">Login com sucesso! Bem-vindo!</string>
    <string name="logout">Sair</string>
    <string name="testing">testing</string>
    <string name="missing_contact">Contacto em falta</string>
    <string name="missing_name">Nome em falta</string>
    <string name="missing_password">Palavra-passe em falta</string>
    <string name="donation_1">Doação Incendio</string>
    <string name="open_drawer">Abrir</string>
    <string name="option_register">Ainda não tem conta?</string>
    <string name="permission_rationale_location">Estas permissões são necessárias para que a aplicação funcione corretamente.</string>
    <string name="permission_required_toast">Permissão de localização é necessária para esta demo.</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="register">Registo</string>
    <string name="btnhelp">Ajudar</string>
    <string name="info_1_map">Empresa:Unicef \nLocalidade: Bragança \n\nColectado até ao momento:</string>
    <string name="info_2_map">Empresa:Unicef \nLocalidade: Porto \n\nColectado até ao momento:</string>
    <string name="settings">Definições</string>
    <string name="title_activity_maps">Mapa</string>
    <string name="title_bs">Informação adicional</string>
    <string name="about">Ajudar</string>
    <string name="change_app_language">Mudar linguagem da aplicação</string>
    <string name="change_to_dark_mode">Mudar para modo noturno</string>
    <string name="delete_account">Apagar conta</string>
    <string name="change">A mudar para Inglês</string>
    <string name="info">Esta aplicação foi desenvolvida por estudantes de cm.</string>
    <string name="login_not">Verifique valores introduzidos!</string>
    <string name="help">Click nos icons para obter mais informação sobre acontecimentos.</string>
    <string name="delete">A sua conta foi removida!</string>
</resources>